(YouTuber) 有無人個elefun Cantonese個妹妹近況如何

佢d片又幾過隱，岩晒本土鬼佬學廣東話
但係成年無更新